
                      Me parto con Jason Segel... Es la estrella de esta peli por encima de Paul Rudd, algo parecido a lo que pasa en Como conocí a vuestra madre, donde Segel y "Barney" son las verdaderas estrellas.
        
            